有幾多人食早晨全餐會食埋塊包皮？

狗也不屌

夾埋塊豬柳同炒滑蛋
豬柳炒滑蛋漢堡咁食
好撚肚餓

次次浪費？知你叻

點解仲嗌依個餐?

咁我直接買個包仲好啦

咩都有 樣樣都可以食啲

下次試下嗌呢個餐走包

豬柳蛋漢堡唔係夾炒滑蛋

巴打識食

細個覺得難食
大個嗰陣反而覺得幾正，包皮質地同豬柳最夾

加果完jam就好食啲

直接去惠康買嚟食 好撚好味

依架早餐好似有個包係炒滑蛋 不過有沙律醬

加啲果jam都ok既